有老友呃咗過億想著草，有冇地方好介紹？

一小時內即走即飛嗰隻，ok?

分5000萬畀我話你知ok？

美國

要簽證

長州

偷渡返大陸
向西一直走，途中不停換衫同搵人混淆視聽
一時戴帽一時口罩
記住唔好直望cctv
至少潛兩年先好返黎
但係有一億唔返都得啦

Btw 洗錢要睇匯率，唔好比人焜

帶齊著草三寶未

大陸好悶架

飛機咭

秦國。

依位高手介紹得真係好呀，一睇就知係秦朝返黎熟路。

帶著成箱錢著草？ 小心d wo
去泰國，台灣退休啦

巴拿馬

日本

認真，去長洲or大澳搵休漁期嘅漁民送你去海南島（當然要比三球以上），之後海南島再坐大飛入越南，到越南做皇帝都得

要介紹就pm

黃x仰？

一億身家用邊張飛機卡好

東京都

冇引渡條例既國家

一堆中南美洲國家，只要你唔高調，應該可以過世，大把納粹高層都去咗阿根廷

地獄啦 屌你老母

話匿埋係大陸係咪冇睇新聞 周街cctv+big data監控

條仆街飛走咗一走了之，詳情地方不便透露，第時到我著草都可以參考呢個地方

往西入俄羅斯就得